FT 可唔可以買期金？

可能係白痴問題，FT 可唔可以買期金？ 點買？

有冇人知？